一定係陳彥霖死因之一 佢老母

喺法庭上，何姵誼不斷重複強調嘅，係陳彥霖有幾咁不堪，精神有幾咁錯亂，有幾咁反叛，人生有幾咁荒謬。簡單來講———佢就係支持緊一個論點：個囡點解抵死，而且死不足惜。

有一種女人，個價值低賤到會毫不猶豫，雙手奉上自己個女比操控自己嘅主人玩弄傷害。Lol，聽講佢個男朋友係警察。

「同陳彥霖關係就好似兩姊妹咁」但係陳彥霖被捕，何姵誼拒絕保釋，而且拒絕去女童院探望。

何姵誼，就算陳彥霖有精神問題都好，有你一個咁無良嘅阿媽，下一代由你身上繼承一個原生家庭問題無可厚非。You are the one who should take her problems yours.

陳彥霖已經不幸死咗，但你喺法庭上就將佢嘅人生評論到一文不值。只係，個原因不外乎，因為其實你自己本身一文不值，係黐男人先有個依靠，大樹好遮蔭。

遲早有一日，你都會俾你個男人當係屎片咁扔。無他，唔單止你唔識做人阿媽，從對陳彥霖身教上睇得出做阿媽嘅你，亦唔識自愛。好似你咁嘅女人，人生注定係個悲劇。

天冇眼，你自己作賤，你仲無恥到鞭自己個女屍，但死嗰個竟然唔係你。

何姵誼, the worst mother ever in Hong Kong’s history.

來源 ： 國際化本土日常生活

藍絲差唔多要講出口：唔係痴線點會反中亂港，破壞社會安寧

點解死嘅唔係佢老母

是咁的，發夢彥霖個記念位搬咗去尚德停車場嘅時候，見到有個女仔喊得好淒厲，就走前安慰佢，原來個女仔係彥霖好朋友

我同佢表明，我係追尋彥霖真相其中一個活動嘅發起人時，佢喊得仲淒涼
因為當我呢啲街外人為彥霖發起活動嘅時候，原來彥霖大部份朋友同親戚已經選擇遺忘、逃避、當冇事發生過。因為有不知明嘅力量迫彥霖眾親朋戚友唔可以追尋真相，大家都好驚⋯⋯
個女仔試過去搵到去彥霖外公度，外公話彥霖老母10月底一早比人夾咗上大陸，其他親人暫時安全，希望個女仔唔使再上門搵彥霖外公，亦唔好再打電話過嚟

我當日係咁樣安慰佢
唔好怪你地朋友選擇遺忘、逃避，我同香港人會永遠記得彥霖同梓樂
我當日搞嗰個活動係希望大家身體力行去搵真相
真相，可能呢一世都搵唔到
但係，屬於彥霖同周梓樂嘅公義，我地香港人一定可以同佢地搵返嚟！

你哋可以當我作故仔，唔重要
屬於彥霖同周梓樂嘅公義，我地要繼續行下去，搵返比佢地

其實都死咗, 在生嘅人講咩得, 都唔明講佢為人做咩? 咁咪同徐步高案一樣。其實有無做過藥理測試先

死左啦

一定要光復香港先可以有公平公正調查